中國駐外使館切五星旗蛋糕 不祥之兆引熱議

10月1日是中共建政日，網絡上熱傳一組照片，中國駐保加利亞大使館在舉行共產黨建政69週年的招待會上，一使館工作人員用刀將印有五星旗圖案的蛋糕當眾切開。網友表示，「這對中共來說可不是什麼好兆頭，」五星旗代表中共政權，對於一向講究祥瑞預兆的東方人來說，這意味著中共政權被切割，可不是小事。

一分為二 分裂中國

點止， 切好多份

我諗起當年係課本上見過既八國聯軍分蛋糕圖

我嗰本係分pizza

RIP

瘋了。全都瘋了

他鄉遇故支

反了反了

喜迎分裂國家

好有history textbook 嗰d DBQ漫畫 feel

五毛大軍同玻璃心強國人，快啲出黎譴責啦

個女人係維多利亞女皇，左右兩邊一個係沙皇，一個普露士皇，後面無耐望住果個係刁刁帝

咁多人應該切幾舊？

標準答案係呢個

點解可以容許「州官放火」既？

你呃我呀
支那狗邊有咁得意

做乜唔打斜切 切埋粒大星

竟然唔係用榨汁機
大逆不道

碎上唔該